打疫苗後嘅死者家屬，建議你哋唔好追究！

rap

無問題

民賤聯會唔會幫家屬討回分道？

追究即犯國安法

$1都攞唔到

信政府唔怕

一追究就係破壞社會安定繁榮

污名化

生死有命，富貴由天呀嘛

公道的講句，打疫苗有副作用其實好平常。但隻野有效率得50%到，咁打黎有乜用?又要冒有副作用風險，又未必防到武肺。

嗱，我就愛國愛港，只用愛國媒體真確資料，唔會quote毒果假新聞嘅！